# traductions_diverses_en_cours
Ce dépôt est destiné à accueillir les fichiers de traductions diverses en cours sur lesquels je travaille actuellement : il est destiné à éviter de faire transiter sur la liste des fichiers au poids trop important. Après le DONE, ils seront supprimés.
